做好自己就足夠了

人生總會有唔同人對你指指點點，又話者因爲比你識得多就可以凌駕別人之上，但可笑的係虛偽的人太多，工作有工作的面具，朋友圈子都有，真心朋友是問有幾多個？
你會係世上覺得自己可能好廢，書讀唔成，工作低人工，俾人用有色眼光去睇你自己。但重要係你做翻你開心的自己，總好過成為別人要求的人。

More

有感而發，發現香港識真心朋友都幾難，好多時都係建基於利益上，又或者一方就晒另一方。以被動的都是自己

//但重要係你做翻你開心的自己//
覺得自己好廢，讀唔成書，人工低，點樣可以做翻開心的自己？

自我安慰有時同自已講我有我價值

想識巴打
利申 巴